屌你老尾 一個都不能少呀

真係真係咪撚再睇唔開
之前個位烈士犧牲仲唔夠咩
777呢條仆街唔值得我地任何人 係任何人因佢而犧牲
我地要做既係𠄘傳太古列士遺志
幫佢推翻法倒 推777落台
缺少任何一個人既能力都唔得
一個都不能少
等烈士係天堂都唔會再有遺憾